點睇youtuber西多士叫人課金做會員

屌你老母仲要每個月廿五蚊

叫得貧友
又點會畀錢
西多士上腦

咁佢都要搵食既，不過我就唔買啦

即課啦，帶人食支那野咁高汁

下次可唔可以遮一遮個樣

大灣區youtuber 值得課

跟肥媽搵食fat fat la

其實條友係咪大陸人黎

有聲